政府最驚你衝擊港交所，唔係政總

收皮啦

發夢見到聽朝交易廣場出事

唔撚好講政府 全香港都好撚驚喎...

港交所一早電腦化好耐
沖擊唔影響交易運作

電腦化唔代表唔需要人手做事

係團結既，以依家既人數佔立會，港交所，政總都得啦

唔會有事 佢份BCP 有寫

利申：睇過

[url]數據中心好似係分開[/url]

將軍澳呀

寫係咁寫，實際佢地後面都未預計過的事件，可能正正係弱點

有drill, 即使 production 同 DR site 都down 左都仲會run 到

港交所電腦化左好耐
就算炸左佢都無用

純粹了解，如果港交所全面電子化，平時中環港交所番工班人做啲乜？

大把FI一年DRILL一次仲要7下7下, HKEX一轉DR, 包保好多FI仆街
仲有, 轉DR SITE十居其九會死ALGO
一死ALGO大把FI情願熄機

唔明 推咗先